連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

你唔撚 Bam肥絲大隻條撚樣你 Bam鳩我
我好蝦啲呀？我𨳒你老母
咩撚野叫洗版行為
肥絲大隻就唔洗版我就洗版
你中國政府呀
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪
你同我講清楚咩撚野叫洗版行為

你再唔正視我既問題
我就同班兄弟返舊登
連登狗也不𨳒

G持樓主，肥絲大隻正仆街要BAM，解封NNYY
連尼住是我們心中的紅太陽

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

g支樓主 唔覺有洗版之嫌
係咪有咩誤會

一條友開幾十個post 洗到成個台都自己post先叫洗版喎

無同我解釋過就bam
未審先判
你同強國香港政府有咩撚野分別

肥絲大隻你正一臭化閪
臭撚到去撚左日本都聞到

我𨳒你老母

你個名

咗呀
我錯但我都要𨳒你老母

我專登打錯字你吹咩

你知唔知你好撚煩
阻住我睇post

巴絲們 一齊推下post
連登要起革命

之前明明有萬7正評支持admin bam肥絲

唔關事
係原則問題

仲咩bam我
講清楚原因

咩撚野叫洗版行為

支持ban鳩肥屍

Ban 撚左條肥西佢啦 屌

巴打
多謝你G持

咪係囉
𨳒你

你話BAM就BAM
你毛澤東、希特拉定金正恩呀

𨳒！

lm

要求admin 正視問題

冇合理解釋真係好仆街，連狗

連登清泉

同求

連仔
唔講清楚
我諗大家都要考盧返高登了

睇正評數量就知啦

支持連鎖仔bam埋樓主呢個account
原因：分竹竹

分身

多謝推post

分竹竹

分竹竹 ✗ 分身
支持 ✗ G持

個人簽名
-------------------------------------------------

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

笑左 笑埋右

96正評了

夠 150正評我派錢！

反對獨裁制度
反對未審先判
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

Lm

留明

一派錢就火箭咁上

派錢要留 tg link

搖撚準備

好兄弟！！！
不見肥絲血 不停手

差九個

我而家算唔算洗版行為啊
我𨳒你全家

覆這個post

1. 留tg link
2. $100

3份
先到先得

夠了

無人要$？

1

冇啦啦比人bam係無奈d既

真係派錢都無人要

只係單方面 bam我
解釋機會都無

d小學雞聽日要番學

啱啦，起下樓主個底，呢個「後備account」都用咗幾耐下噃

仲有兩份 $100

行不改名 坐不改姓

建議可以sd埋email解釋番bam既原因
一係就整番個pm出黎

聽聞肥絲好似係讀hkcc
利申 勿相認

我理撚得佢讀屎片啦

唔識sd tg link

閱

留tg ID
快

有幾抵呀？而家做緊破底價未？

18歲?

閱後感呢

UrioZ

Ching sick ball

2

Check Tg

其實佢真係好撚煩 人地講乜都要理 有咁勁就去做補習名師啦 真係同小學雞真係無分別

依個真

冇野收到

本身禾是GAY 含撚是ok的
但連子條丁仲臭撚過肥絲條臭閪個閪lone

呢個唔係我黎既 我冇set icon

條肥絲就叫佢仆街啦
日撚日係到咩死左 有冇死埋右
唔撚使分左右啦
肥絲你死全家

Set user name

你遮住左個個先係你條link

巴打𨳒得好

Uriozz

財神到都唔識執

依家出邊同時有幾個po都屌緊佢

3

派完

幫樓主推下先

500 正皮 派$500
快

閣下於此主題短時間內作出大量回覆達至洗版效果
因此禁言七天以作警告

派一個 $500

我有無重覆呀
我個個post都有內容

點撚樣先叫洗版行為
望遠你正一冚家剷仆街仔

幾時幫我改字呀屌你老母

平時人地連回1-10個d都bam晒? 一一

覆得快都有錯？
咁你個討論區執柒咗佢啦𨳒你老母

[雙重標準正仆街size=6] 10連嗰啲你又唔撚BAm?[/size=6]

咁講咁介丁po嗰個都要bam啦

真

雙重標準正仆街
10連嗰啲你又唔撚BAm?

支持

連住尼搵到錢喇
唔洗理民意啦

10連

望遠你條撚樣快撚啲BAM

十幾個回
仲要唔係全部連住就bam

我純粹中意見到有連仔既post就入去嗌下連狗

連狗

大聲啲 我聽唔到

人地樓主鐘意係自己個post到點玩關你撚事咩

佢煩得過肥絲每分鐘瘋狂係唔同帖洗版？
佢洗係洗一個post
肥絲洗係每個post洗

難聽啲講
不如兩個都封曬佢打和啦

我正式問
點撚樣叫洗版行為

一分鐘出20個？30個？

連囝你既綏靖政策出事

如果我死可以BAM 肥絲
我 願 意 一 死

你唔會煩得過肥絲囉

洗版唔係指短時間內大量開post咩
你有冇犯我唔知 但肥絲都唔算啦

望遠去撚左邊 答我呀
咩叫洗版行為

我個個post 都有內容而且make sense
絕不可能是洗板

出黎解釋下唔該

我一定煩過

留名睇解釋

連狗輸錢唔抵得樓主

有關 "十連" 主題一經發現都會搬往黑洞

但於正常討論主題內，短時間大量回覆而對其他會員作出影響及收到舉報，就會禁言警告

感謝會員的回報
有關主題已被移往黑洞

請定義
咩叫正常討論主題 原本個post講6維宇宙 外星人 正唔正常
咩叫短時間 點先叫短
咩叫大量回覆 一分鐘十個？

答我呀 臭閪

講緊同一個post內短時間大量回覆定係所有短時間大量回覆都bam

短時間即係幾耐?Lihkg唔係最多10秒同一次post咩?

咩叫影響?干擾正常討論?

1.喺別人嘅post入邊
2.以多post、大字、金剛棒等方式佔據版面，妨礙他人閱讀
3.有會員，特別係該post樓主對此表達不滿

500正皮 LM

而家仲有無人玩10 連

做野啦柒頭

g chi lau ju

Karta2940454

我都成日自言自語 原來咁都bam
連登 不了

言論自由識唔識呀
驚人佔據版面你就disable左個大字功能啦

我𨳒你老母

其實我到已家都唔明肥絲有幾阻住討論進度
得個幾隻字 碌兩碌都飛過左

成村人都話block佢就個個入黎屌柒佢搞到冇人討論仲on9 真係block左無視完全唔覺佢有咩存在感

第一

支持樓主

不什麼
要正視！

我都一早呼籲admin整大字過濾功能

本人非常懷疑Admin同肥絲有非法勾當

肥絲大隻都妨礙他人閱讀
驚人入黎就返 telegram 啦
G唔G咩叫討論區

答我呀 望遠

唉 心酸

咁咪留言間隔set耐d囉
之前舊登jtv台用extension推post又係咪洗版？

睇唔過眼 屌你admin

變哂質
同阿joe 有咩分別

回此post

1. TG link
2. Answer this question: 望遠閪臭啲定連尼住條丁臭啲

Go!
$500*1

真心，肥絲大隻呢個問題已經嚴重困擾到我，開始考慮返翻高登

錢可以腐化任何野

支持ban鳩肥絲

望遠閪臭啲定連尼住條丁臭啲

No answer
Failed

Both

不如一齊
同呀小joe joe拎返個ac穩陣啲

一樣臭

Win!
Congratulations

仆街禁錯負評

而家落去入比你地

1000 正皮派 $1000

真漢子

以前羊咩1234 post丁圖都冇bam淨係del左佢張圖就算，而羊咩1234成日同肥絲扯貓尾，連撚住班admin肯定想靠肥絲佢地搞旺連登個場，又點bam左自己米飯班主

嚇到吃手手

樓主

肥絲條撚樣真係嚴重拖低討論質素

屌旺個場定搞旺個場呀

本身上連登都好小留comment
都係留下名算
好撚耐之前都已經block撚左佢
但班傻閪個個quote
又有人開post陪佢顛 真係on9

屌旺個場

真係好唔清晰下

生意唔係咁做架

樓主真漢子

做乜勁

請睇 #100

出現了

你 IQ係咪負數

平時十連果d 禁哂未？

請睇 #135
請定義

咩叫正常討論主題 原本個post講6維宇宙 外星人 正唔正常

咩叫短時間 點先叫短

咩叫大量回覆 一分鐘十個？

睇睇睇睇你老母呀 答我呀廢柴

搵日玩個十連 唔bam bin9連仔c

其實不如真係ban肥絲大隻啦

你哋咁耐都唔做嘢 真係好懷疑你哋係咪識

佢回d野都算關個po事

#132 已覆

樓下on9仔

咩叫正常討論主題 原本個post講6維宇宙 外星人 正唔正常

咩叫短時間 點先叫短

咩叫大量回覆 一分鐘十個？

其實admin係咪應該bam人之前花多些少時間寫清楚個原因，唔好次次都要俾人屌到屎忽開花先識慢慢嘔返個原因出黎

望遠巴可唔可以回應一下

又無違反留言間隔之間個時間
留言又唔同內容
Set做個間隔係咁長就咁長架啦
我唔明樓主咁樣點解要被bam

HOW ABOUT 肥絲
佢唔撚係洗版呀

g持you

我諗有必要整番個pm出黎
起碼有野想揾admin都唔使下下開個po攞出黎講
bam人亦都可以解釋番

以後樓主咁嘅情況 補個十連係後面咪無撚敵

幾時bam肥絲呀？

如果話就算因爲大量回複
個個post既樓主唔鐘意 投訴
而三手飯又比人入到既
我地成個forum既巴打成萬個人同意bam肥絲
係咪應該bam撚埋肥絲條撚樣先

#132

收到舉報就禁言 肥c俾人舉報咗我都唔g幾次了 幾時禁佢言

都話block曬兩個ac佢
我呢個ac送比樓主又點話

你淨係copy & paste 都無答到問題

問題就係佢地唔撚bam又唔講原因
樓主又比人用on9理由bam

個感覺就係好似樓主違洗泊車 個交通警黎抄牌 樓主話 抄咩撚野 格黎堆車唔撚抄 屌你老母 肉酸

望遠你個關公係唔係未埋位呀

但於正常討論主題內，短時間大量回覆而對其他會員作出影響及收到舉報，就會禁言警告

幾多人舉報肥c 幾多次 ？ 幾時禁佢

你有冇睇清楚樓主留言既內容

假設每日佢回左20個po
有個「左」字就全部都係 幾時x埋右y
點解冇x右y
有個「比」字就 x同y都唔同,點比
咁算唔算洗版?

佢違停姐 都係頂撚住你一個位
肥絲個種係每個停車格霸住你
點計先

公佢贏 字你輸 咪由得佢地攬肥c。

咁留言間隔時間你地set
又無違反到
咁都叫大量回覆咩

如果樓主咁樣要比人bam幾日，肥絲應該要比人ban永久啦。不過就算肥絲洗版又阻礙正常討論個時我地大量舉報佢，佢咪一樣有免死金牌

咪係 屌你老母影響我使用體驗

成班垃圾喺度叫春，你唔鍾意未block佢囉，ban乜鳩？你地就好似多數人嘅暴政，再以劣幣驅逐良幣，打錯字當無事，仲要屌鳩話你個條友。

問心嗰句，點教點講都唔聽，仲要屌鳩啱嗰條友，然後自以為是，以自己為中心去批鬥人，你地知唔知係咩啊？

Btw，連尼住做乜鳩唔解釋就ban人，同早洩有咩分別？

人地肥絲話晒都有專屬連登公仔

而家咪話佢影響到人囉

咪話佢影響我使用體驗
影響forum質素囉

重演歷史

佢日日打開最新個版腥埋啲左左右右你有冇計數？
就算冇
我都腥左兩次舉報啦
咁你有冇禁言警告先
同埋佢既內容
次次都差唔撚多
影響我地日常睇post

找數真漢子 三點幾凌晨落去過數

睇到了，見到又ban乜鳩肥絲覺得好低質所以衝動咗，我錯。

但於正常討論主題內，短時間大量回覆而對 其他會員作出影響及收到舉報，就會禁言警告

大家明白晒啦

g持你

肥絲大隻於 2017-11-17 因洗版嚴重影響他人討論被禁言十四天

炒作黎根本 唔係點推人氣

佢依家都仲影響緊我地

錯字先叫影響討論質素，從古至今語言同文字都係討論嘅要素，噉你地有無重視啊？郁D就ban鳩人，你老母一言堂啊？垃圾紅衛兵。

所以依家唔理?

Yes
幾乎每個post 都見到佢出現
講埋晒啲低能野

Ban forever 咪開新ac囉 內應黎架嘛

打錯字當冇事？你講佢自己定講班5p呀？

我地最少有幾千個正評話要block佢
咁叫暴政？

好似d老師知道罰個學生冇用
索性放生個學生咁

隔離po麵講緊

咁bam我條數點計呀
連仔先係紅衛兵囉

勾結

都

影響用家呀 人地錯字 其他用家唔覺影響咪唔算囉
個point 係個行為 唔係d字

究竟肥絲大隻同連登係唔係有關係

打橫黎行

1000 正皮 $1,000
快

我地樓上咁多個cm 有冇人打5p字先

堆雙非狗住係香港噉多年都係用普通話，死都唔肯學廣東話，除左雙非狗之外你都唔滿意佢用普通話啦？有人係討論嘅時候唔滿意錯字有咩問題？

細聲啲啊！會俾人bar!

Bam

就算打都無問題
香港有言論自由

一早正了

當時佢被禁言係因為同樓主一樣洗版方式，而且比樓主更嚴重，所以禁言十四天以作警告

不如你又幫下佢改錯字啦好唔好？

咁又唔得 5p字容忍唔到
由舊登到依家都容忍唔到5p
但屌佢老母捉左右真係好撚on9

答左問題？

Ban肥絲？ 不了 做下樣？ ok

你個仆街仔 同香港啲狗官有乜撚嘢分別
一部錄音機係咁重複又唔答問題

咩叫正常討論主題 原本個post講6維宇宙 外星人 正唔正常

咩叫短時間 點先叫短

咩叫大量回覆 一分鐘十個？

佢唔認錯佢都係垃圾，但佢出發點點都好過你班批鬥垃圾，一樣都係有錯唔認。

知唔撚知咩叫多數人嘅暴政啊？google完先問啦 幾千個正評以為自己就係啱，虫蟈成億人話你班香港人廢柴啊噉你地係咪啊？

宜家佢日日走去唔同post腥句垃圾就唔叫洗版？

虫咩呀又

提提你

依位巴打有冇睇樓主既留言？
硬食話佢大量回覆我諗最多都無心之失
警告都冇就bam撚左？

除右呢？

我同意佢ban你有問題。

而你都識講言論自由，噉就咪撚搬龍門要ban鳩人啦？
連仔ban鳩你，所以你要求相同情況嘅人都要被ban(仲要唔相同)，你覺得點？

除左波台 佢去捉 吾 系 甘 牙 我十分支持
而家左右都捉 要人打 喺 咗 呢啲真係好on9

想要民主就要接受埋民主帶黎既影響架啦
佢無問題點會差唔多2萬正評話要bam佢

n 巴 撐你

幾乎每日都見到左右左右左右
老老豆豆真係好撚煩

如果佢 send 到成版都係就係洗版，好似樓主咁：

對唔住我改緊 罰抄先因為自己之前真係垃圾。
喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺
咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗

對唔住巴打

香港人又要民主。又要投票。好啦。有啦 又話多數人暴政

咁bam我做咩撚野
我好蝦啲呀 𨳒你老母

你以為呢到真係好多人下
呢到萬幾人搵到幾千人正評你估易？
你開個post一千個正評都唔知有冇啦

更何況
佢好捉唔捉捉個左字？
咁叫出發點好呀？
咁我日日系人老母當係咩
佢上撚曬神枱啦？

錯咗然後話人捉你係on9，嗰邏輯係點得嚟？

雖然撐係撐你，但無啦啦做乜鳩派錢
好似引班乞衣仔幫你做打手咁
捐左佢仲好過啦

Agree

賊喊捉賊
識個噉字有撚用咩

合理要求
我殺人要坐監
你殺人就唔使坐監

𨳒你呀

你又自打嘴巴 樓主咁叫洗？ 無人覆 佢自己覆咋喎

同意
依個其實係重點
以前不嬲淨係會屌人用5p字

牛哥

系你老母聽左十幾年
係你老母聽都冇聽過
打係同左 唔撚得嘅

連登先得個萬鬆多少少
你搵到個post有幾個正評唔知足

不如咁啦 以後一有人打錯 全個連登一齊捉 睇下玩得幾耐

舊登到依家都係捉吾系甘牙架啦
屌佢老母 係左 都捉
煩撚到

算鳩數啦 由連登開果日已經話撚咗肥絲條撚樣係過街老鼠

真心唔明點解唔撚bam撚咗佢

前後差好多分鐘喎大佬
咁係唔係唔可以自己推post?
得閒打兩三句得閒打兩三句
好快比你話洗版
警告都無聲？

你話洗版就洗版
原來你就係法律你就係版規
所以肥絲冇犯規
我就要被BAM

望遠你個智力水平同公關水平咁撚低就唔好出嚟獻世啦

以後全個forum一齊捉 睇下會點

好主意 一齊推向極端睇下個論壇幾時收皮

首先，一句打埋嚟香港人真係得啖笑。
從來民主都無話係必然正確，所以法制先要有其他權力限制出現多數人嘅暴政，就算亞里士多德都唔同意民主。而我自己更加唔支持俾堆垃圾有民主(依度我係有邏輯問題，但我覺得垃圾投出嚟嘅都係垃圾。)

你捉都唔你捉兩個字咁小家啦
怕死唔係驚比波台班友屌返佢轉頭咩

樓主做乜畀人Bam咁柒

btw 肥絲有洗版咩 只係周圍屌尻你寫錯字啫
一個二個有錯唔認唔改，仲屈人洗版

派錢係我興趣

唉屌
衰撚左咪跪低囉
都唔知撐乜鳩

分開唔同po就唔計?
佢覆d內容基本上冇意義,同個po完全冇關

如果你對其他會員好反感可以用封鎖功能 Block 左佢

但如果有會員洗版就算你 Block 左佢都會佔左成版，同時影響到其他會員討論

未來我地會考慮推出 "完全封鎖"，連 Show Blocked User 都唔會出現

偷換概念，話左情況唔同，依加你係殺人，佢並無殺人。(根據連仔俾嘅證據)
而你地所謂嘅左右乜鳩我完全唔覺有負面影響。

咪鳩亂撚比喻啦好撚醜啊。

咩算鳩數
忍撚左幾耐

點話點好 你講完都係冇講過 我拎完個point 出黎 你又話第度唔啱

你估條傻鳩真係咁撚有心機捉錯字咩
每日上連登就係咁f5最新開既post搶第一個留言講埋d白痴野引人注意 刷存在感
上個論壇都上到咁撚樣 現實咪又係d冇人理既廢西

有錢我認做乞兒
真係會窮到無錢開飯

完全封鎖都幾好
單機啦八婆

望遠 咁都唔ban肥絲 咪全部一齊捉字遊戲囉 冇嘢㗎

收皮啦
你咪又係垃圾
扮咩清高呀

同你意見唔同既就唔可以有民主咁仲撚係民主黎既? 講到底你咪獨裁者

以前用緊隸書，無用楷書。 殘體字仲有參考隸書，噉點解要捉？吾唔之別在於口，係喺你地又無問題？5p嗰定義係當時5p嗰邊串柒柒，高登仔圍攻佢地，係文化問題。
依加係錯字問題。

閣下於此主題短時間內作出大量回覆達至洗版效果
因此禁言七天以作警告

雙重標準正仆街
10連嗰啲你又唔撚BAm?

但於正常討論主題內，短時間大量回覆而對其他會員作出影響及收到舉報，就會禁言警告

請定義
咩叫正常討論主題 原本個post講6維宇宙 外星人 正唔正常
咩叫短時間 點先叫短
咩叫大量回覆 一分鐘十個？

答我問題呀

肥絲大隻於 2017-11-17 因洗版嚴重影響他人討論被禁言十四天

當時佢被禁言係因為同你一樣洗版方式，而且比你更嚴重，所以禁言十四天以作警告

聽左十幾年就喺啱，你同我堆親戚一撚樣，食古不化。

下次bam人都比番個解釋,你sd email去佢登記個email又好,整番個pm又好
比人知道發生咩事都好呀

我感覺ok
你地滿唔滿意

唔撚洗理望遠啦 係咪bot黎架咋 黎黎去去都係果d

照你講法樓主既回覆都係block左可以解決
個影響比肥絲細好多
肥絲係煩到好似廣告咁

學撚左幾時用係，幾時同喺先捉鳩人啦。
錯我會認，亦都唔會要求ban你。

投撚埋票都唔撚bam 我地仲有咩計？

好提議

建議去讀政政嘅course，其實嗰問題唔在於人數。
不如google完先獻醜？

其實 樓主下下留言都大字同屌人老母好煩 唔關我事都係出返去先

未來。會考慮推出 2046呀？ 到時候考慮完又唔出？ 官腔有撚用咩

但於正常討論主題內，短時間大量回覆而對其他會員作出影響及收到舉報，就會禁言警告

請定義
咩叫正常討論主題 原本個post講6維宇宙 外星人 正唔正常

咩叫短時間 點先叫短

咩叫大量回覆 一分鐘十個？

答我問題呀
廢物IT Dog望遠

你自己都打左啦
你同你啲親戚一樣垃圾

一齊捉

都係嗰句，舊登捉嘅係5p文化，代表住嘅係mk仔/女，當初攻擊5p係文化問題，依加捉嘅係錯字問題。

你可以唔理，覺得捉嘅人on9，但點解可以要求ban人？

幫你推

LM

唔係咁架 係有無聽右十幾年
一齊推向極端
焦土行動

曬氣啦
你讀屎片既
我叫bam人 你叫我讀書
講a你講b 左字又打錯
你想點姐
又要講正文

右十幾年呢

食屎啦連狗

未來未來
個PM搞撚左成年都未搞出嚟

唔想搞定唔識搞啊
垃圾

正字

而家我封人係睇唔到"被封者"嘅留言或開POST
可唔可以完全封鎖係"被封者"睇我唔到留言或開POST呢
即係好似而家我封人嘅相反版
技術上好似係做到

Show Blocked User其實係有用
有時有啲"被封者"留低咗好嘅回應或者回應質素好咗，我都會解封

做咩啫你

以前我睇d forum都會咁做
唔明點解連登冇
不過等到整好都唔知幾時

就你嘅意見嚟睇，你認為投票同多數人嘅暴政係兩回事，但其實係錯撚哂
所以乜撚野第二度唔啱？係你嘅意見就有問題。
投票可以屠殺少數民族，大家都同意，但噉嘅結果合唔合理啊？依D就叫多數人嘅暴政，你地人多，就可以控制人嘅生死。

都話影響都我地
要講幾多次先明呀
你咪撚好似你親戚咁固執先啦

連admin出post都打係啦，係有咩問題

成班人 而家呀

正常

你洗左幾乎成版，對其他討論緊嘅會員造成影響

廢事長篇大論去講民主問題，反正你地都係唔鍾意嘅就ban，鍾意嘅就留，喜好大於錯對。

民主你又覺得係垃圾
唔民主你又話暴政
龍門任你擺
叻仔

乜都可以拉埋政治黎講

喺呀

所以我同意係民主角度上我係有邏輯錯誤，但我並唔係話意見唔同就唔配有民主。

多謝你終於有D對題嘅意見。

你咁既例子無意思架 咁可能小數人果邊密謀緊殺多數人咪投票殺晒佢地先

好樣衰

咁啲on9自己係度1-10影唔影響討論啊 係咪果啲都要bam埋？

你會唔會開始覺得我煩?

講多次 喺呀

固執親戚你冇得bam姐
有得bam一早bam啦
講到自己唔bam人

我都覺得自己好煩

啱啊 呢啲要bam撚埋啦

佢係雙重標準，我一直都係支持你。
我唯一唔明嘅係點解要拉到去ban其他人，仲要係情況同你唔同嘅人，去令到自己有位俾人入？

另外我一直都有答你，唔使大字體噉嘅

佢唔會覺得煩架
佢唔bam人架
佢大愛撚黎

上面回應左

換句話來講你喺其他人 post 到 "十連" 洗版而受到舉報我地會作出處理

哋呀望仔

唔理咁多 就問 幾時ban 肥婆

笑撚到我仆街

又嚟，打幾百字又錯，太唔習慣，對唔住。

咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗

係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係

太急無double check

喺呀屌你老母 講19幾次都錯

望遠
我𨳒爆你
麻煩你縮返入你老母個臭閪度
同你傾計令到我智力受損

又嚟邏輯錯誤...我講緊嘅問題係聽咗噉多年就啱，所以垃圾。
而唔係打錯就係垃圾。

不過我係噉錯真係垃圾，所以我一直同意打正字好撚煩，但我願意。

樓主喺他人嘅 post 到洗版影響他人討論

望遠 請正視正字 哋 not 地 ok？

可唔可以加多樣
於不同post發出意思相同，非必要性之文章都可以舉報

咁所以自己post就得？

回個覆都擔驚受怕有冇打少個口字部，如果連上討論區都要咁嚴謹仲大壓力過返工讀書，咁呢個論壇不了減唔到壓，之餘仲添加左壓力，遲早唔上回家了。

請正視呢個問題

如果佢係我個po入邊覆左句 有冇x埋右y
咁我舉報完佢
你會唔會用「無意義回覆」黎bam佢?
我係個po既樓主,我覺得佢d回覆好廢,阻住我喎

麻煩 喺

10 連開始

1

2

4

人地有shiho交易 ban你老母

無雙重標準，肥絲大隻都曾經因為同樓主洗版方式一樣而被禁言十四天

5

民主唔係單單少數服從多數
仲有司法立法各種機制制行
純粹少數服從多數係民粹唔係民主

6

姐係自己開post 1001連都okay?

7

你都冇連到

8

你又唔岩既

多數人嘅暴政嘅問題出於=人數多就等於啱
所以你嘅意見話正評多就得係根本地錯。

對唔住我有打錯字

9

你知道太多了

10

ban

bam得

一路好走

都唔係連住個cm 唔算十連 冇得bam

樓主大晒
1001連都得

純粹少數服從多數係民粹唔民主

個個post都留d垃圾唔叫洗版
係1個post講10句垃圾叫洗版 係10個post講1句垃圾叫肥絲

今次個post佢開 又點計法

媽救命呀我好亂啊
究竟個BAM人準則係點

學撚左點分係同喺先啦垃圾狗。
最簡單嘅「喺」嘅用法係講地方啊。

連登最撚廢就係有堆不學無術嘅出嚟鳩噏，成日話舊登點點點，硬膠七子喺度嗰陣學術交流點都好過依加。

12345678910 同 標題十八 有關 應該算討論內容

十連

10連post 會畀admin搬去黑洞，正常討論post洗版又被大量會員舉報就禁言，admin有講到

推推

係咪未㩒舉報粒制呀?

捉啱你就得 我捉錯就唔撚得？

樓主都唔明冇計

影響到你地就等於影響到所有人
然後你地打錯字都影響到我，噉ban唔ban得？
係咪一言堂到咩都ban先合你意？

On9 12345678 同 十八有關架

樓主依家要10連
個po係佢既
佢話要就要
邊到你話事?
admin都要行埋一邊

咁都岩既

唔係一言堂架有民意基礎架

你去舉報咪ban得 去啦

我好煩

哋 請支持正字

如果係純粹自己推文無問題，你見直播台都有好多人自己推

但假設你自己開咗好多個主題再一次過推，達至主題頁洗版而且影響到其他會員就唔可以啦

無任何理據就拎其他人一樣噉做例子，我學生都唔會用噉嘅例子去論證。

Admin唔理完全無問題，你地唔理都無問題，問題在於亂鳩噉要求ban人。

你個左字呀
你憑咩人話人不學無術
最失敗個個係你自己
日日扮曬野講政治 民主 固執親戚
你同肥絲一撚樣
選擇性改錯字

比篇文你自己改
改完聽日交功課

我想問樓主係呢張圖入面 26分鐘內回覆14次
咁所謂嘅 短 時間內 回覆大量 留言 而禁言七天
可以點成立？

學撚埋右未？

咁我可唔可以開個post直播自己1001連

要扮到肥屍咁捉佢地先明架
咩你地 有無你天之類

影響到你天未？ 然後你天呢？

你係咪get錯咗？我係講民主係垃圾，而民主亦都有機會造成多數人嘅暴政。

你依D撚樣同民建聯一樣鍾意斷章取義，多數人嘅暴政同暴政係兩回事嚟。

洗咗成版影響其他會員討論並受到舉報

幾時出番個詳細版規長期置頂
睇齊番其他forum

唔明白你嘅例子，你意思係投票殺少數民族因為少數民族想殺我地？

肥絲大隻真心犀利
當年佢d icon上架之後俾全連登圍插之後下架
我諗佢條氣應該好唔順，嗰日之後就瘋狂扮假膠周圍派膠搗亂報復
俾分，捉錯別字，俾grade等等
到而家玩左右
幾乎個個post都見佢名
為左出盡當日icon下架既氣，成功以一人之力搞到連登而家笠笠亂報復，睇下依個post就知

又話短時間。又話成版 我好撚亂

哇
講到自己正字正確

宜家幾廿條友投訴唔得既
最好比埋個皇帝你坐啦好唔好

如果無洗版 但係垃圾回覆受到會員舉報你點睇

唔會，因為我屌真係唔記得要用哋。
讀中文系嘅都打錯字，我會覺得係我問題。

不如你唔好一個一個覆啦
我知你諗藉口諗得好辛苦
可唔可以覆左啲新既先

可以啊，但純粹為 "十連" 之類嘅 post 我地如果發現到會搬去黑洞

上面有講過

正常討論既post 玩十連或者洗版，令到好多會員覺得滋擾而舉報，admin執法禁言數日都好正常。

而家個重點係，樓主滋擾其他人討論被禁言，點解肥絲咁影響討論又生存到？個最好方法都係完全封鎖，等佢變單機唔洗煩。

長時間成版又唔撚得 學到了

問你呀矮仔

屌你老母 自己去查啦好撚煩
地方先用喺啊你老母又要錯又要吠，無point得嚟又要獻醜，你老母俾狗屌。

但我會覺得我好on9
成個小學雞咁

所以咪生咗你出嚟囉狗仔

我會出聲同佢哋討論問題，就算佢地唔聽，我依然堅持我立場，亦都唔會叫佢哋收皮。

叫契哥啦

唔好傷心
條on9讀屎片既
我地重有得救

咦 個龍門呢？

佢天呢？

又要撚狗了

幾時唔ban人變左大愛？乜鳩都大愛，其實唔鍾意直接block嘅問題喺邊？

笑死我

叫你唔好一個個覆
覆啲最新就夠
反正你講啲野都冇意思

變埋右未

大家太偏激 瞓算

無解決方案暴動都似

相對同一個主題其他會員佢係屬於短時間啵，否則都洗唔到幾乎一版

如果個 post 本身回覆係去得好快，用返相同速度係洗唔到版

全民捉字

你話我地唔鍾意就block
之後你話直接block有咩問題

媽！好亂呀

邊撚到有法呀 我睇唔撚到呀

捉錯你都可以理直氣壯，閣下喺職場應該做得幾好？

推

14分鐘都叫短？

咁即係我留言要等其他人回先？

捉錯字影響到你 唔撚識block?

望遠答埋我ok?
樓主=大晒
係自己個po做乜都得
只要唔係只係玩10連/露點/留tg招sp
做其他野都得
就算玩金剛棒都得?

而其他人覆你個po
如果30分鐘內覆左15次,我舉報佢,佢就會bam

我咁樣有冇理解錯?

真心唔明

望遠巴打啲時間觀念。我睇唔透

民意基礎...亂撚鳩噉用去推動愚民支持暴政，同老鼠曾一樣噉醒

一個Post就睇到所謂板規有幾咁兒戲

講埋啲同正常討論無關既野，仲要係短時間內，好多會員都覺得你影響緊佢地走去舉報你，你咪比人禁言，好難明咩

無錢我都幫你推爆佢

版呀 題你先

Sorry，真係啱啱先記得，之後嘅回覆都會用哋

哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋

支持 已正皮

提

佢係唔同主題只係腥一樣意思既回覆
咁唔叫洗版？

姐係話冇咁熱門既post都變成肥絲既洗版post?

唔同你意見既又唔算呀?佢係人就係民意架啦 你係咪支持獨裁呀?

仲有冇得派

前提係好多會員舉報都覺得有問題admin先做野啫

連仔唔解釋清楚番舊登算

極醜惡

唔打錯字點俾肥絲刷存在感

你哋一樣講到人哋噉捉係錯，你哋嘅討論風氣就正確無誤。

我一直執著喺無需要推動去ban人嘅問題。

佢唔撚block人架
佢可以允許自己打錯字

佢根本就係

乜撚樣唔好一個一個覆 痴撚線討論變諗藉口。

我知呀。但佢重點話短時間洗成版先封 但26分鐘回14個 。。。。

咁點解只係捉個左字呀
你係唔係食屎食懵左
追下post啦仆街
我講左好撚多次呀

咁你依啲叫速度 唔係時間
時間係一秒 一分鐘 一小時之類的

再講 post嘅回覆快慢 呢到上上下下包括你同我都無人控制到 想講多幾句又畀你話我洗版 咁點夠你同肥屍玩啫

你咁叫討論

講解釋 何謂26分鐘覆14次 叫短時間洗版

你試諗下你自己開咗個 post 俾其他人洗左一版，咁係咪叫影響到他人？

咁樣都唔為之洗版？

講埋右未巴打

你轉數又慢
打字又錯又慢
意思又get錯曬
你想點姐

噉可以唔捉人嘅，其實我都唔會捉。

就算人地打錯我都無時間去理，亦都無資格管人。
所以我同意block肥絲，但問題喺點解要ban?

未呀
我未有時間搵個字

屌你 你話短時間洗呀。我話26分鐘14個cm 點叫短呀 睇返自己講咩啦 懶醒

而家個重點係 點解樓主滋擾會員 肥絲又滋擾會員 點解樓主要禁 肥絲唔洗禁，然後望遠有講有bam過肥絲，但禁言後佢都繼續冇阻嚇作用，我同意加新功能係完全block左佢

而被大量會員舉報同一個人阻礙正常討論，支持admin繼續執法，但起碼send email同人解釋返咩問題被封，先做得正確

哋呀屌你老母

因為佢洗版
sor唔記得左添
佢個種唔算洗版

同佢講野真係多鳩餘
我訓先
早抖各位

我嘅立場係打錯字你可以覺得無問題，但煩膠共狗會block，但唔係ban。
除非犯左論壇set嘅規矩，唔係點解要ban?

記起返右未

又要返轉頭講過 影響人討論 除非做到好似望月上面提出既完全封鎖 唔係block 完都唔會解決到

唔準咁話弱智仔

你係一隻識搬龍門既共狗

點解我認為ban肥絲係暴政？因為佢無犯論壇嘅規矩，
而只係犯眾憎。

明唔明白，係唔關獨裁事

望遠潛啦。我都唔忍心再撚你了

未

唉堂堂admin 又唔打正字 又冇時間觀念 jump了

點會無 洗版wo 點為止洗版你睇返上面

依個po都唔知幾多人係26分鐘入邊覆左14次
大家一路好走

你同唔同意下面嗰位巴打 "喂婆婆你好得喎"
3分鐘覆4個 相比起樓主26分鐘覆14個
係短時間內大量回覆？

小朋友係唔會明個問題

我幫佢搬龍門 因為冇洗版

屌你老母，我話你覺得煩就block鳩佢啊，佢剩係捉左字唔捉其他，你哋完全可以覺得煩覺得on9。

追你老母臭西post，我立場係打錯字嘅人感覺良好係無問題，繼續打錯都得，因為唔會好似5p文化噉嚴重。總點係唔好以為多人就可以ban

四個唔算洗

我每五分鐘都兩三個啦

Ban你都要我地一齊舉報你，覺得你洗緊版，你先可以一路好走

重點呀

7日後見

佢洗版有ban，望遠有講。其他未捉嘅請屌鳩admin

其實犯規要ban絕對無問題，但唔可以好似早洩噉鳩ban無理由無解釋。

你嚴重d可能14日

聽朝肥絲訓醒入黎舉報我

點解我一個撚你同望遠。再覆埋其他巴打 你都未搬到一個龍門？ 快少少唔該

係喎係喎 唔記得咗 球證旁證主辦協辦
連龍門都係佢嘅人
唔夠佢鬥

講定拜拜先

潛咗啦。俾我撚完了

佢哩個 post 入面 17 分鐘內佢都回 13 個回覆造成洗版效果

唔代表佢喺第個 post 入面以哩個回覆速度可以造成洗版效果

佢相對該主題其他人的確係屬於短時間內

唔怪得你有咁又錯字啦
你啲親戚係唔係都係成日打錯字
食古不化

然後admin再入黎呢個post查下有冇問題 佢個龍門覺得你冇問題咪唔ban

1000正皮 LM

重重重重重重重重重重重重重重重

係我錯sorry

今次唔係唔習慣 係好撚眼訓 換撚埋電話留言

就算你之前鳩up都好，你係啱就啱嘅

如果你對其他會員好反感可以用封鎖功能 Block 左佢

但如果有會員洗版就算你 Block 左佢都會佔左成版，同時影響到其他會員討論

未來我地會考慮推出 "完全封鎖"，連 Show Blocked User 都唔會出現

又唔見肥絲捉鳩你？

我認我係乞兒仔

眼訓喇 死矮仔諗快啲啦

賭緊球 好悶

狗改不了食屎

四點半喇

上面我幫你講埋啦 唔洗打咁大段啦

廢青 賭全日

望遠可唔可以答埋我頭先問個d「樓主大晒論」

第一句係乜鳩意思？

其實你哋打錯真係無問題，因為係你地自己選擇，無人有權去管。
同樣地，人地去捉無問題，即管block鳩佢，但ban乜鳩？

屌你老母聽日仲要教班 好撚眼訓你可唔可以唔好鳩up 講d有意義嘅野

估到你搬呢個龍門啦

講多次 係哋

獌都賭

多謝樓主

連狗望狗一樣臭

n打放心瞓啦

同一個po覆多幾次=洗版
幾個po都係覆d捉人字=\=洗版
我想知點解

我有話我賭一場？

算
我都去訓

你問心覺得如果你開個 post 俾人洗左成版都影響唔到你？
就算你 block 佢都要碌成頁

讀屎片都可以教書
世界變喇

望遠做咩唔覆我

屌前面打啱後面打錯，真係好撚攰我錯。 我盡力改
哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋哋

發洩完去準備教材 真係好有人一齊吹到430

第一
Admin正臭尻

我比心洗一個版都算好
我個個post都見到同一條撚樣
咁佢有冇影響我呀

影響唔到 人地講元始天尊同標題有關喎

早抖啦巴打成日人身攻擊

岩

你也何嘗沒屌人老母

個岩字係唔係小左啲野

啱呀

你 block 完佢洗唔洗碌成頁？

唔洗 不過每日post都少左一個發言機會 得返999 就好滋擾囉

姐係話你允許有條友日日係唔同post腥句一樣既句子
而我地block佢就等於冇發生過？

碌成版係一個問題
但唔代表我次次睇post第一個留言就係肥絲唔係問題喎 唔好再無視啦你老母，你話影響邊撚個大啲吖？肥絲家下係你老襯咩屌

就算完全封鎖唔代表你地解決左件事

我block完佢，但每個post都見到同一個質素而且無關主題嘅回覆，我覺得好煩厭，佢唔只影響我閱讀單一個post，係影響我上連登嘅心情。我無論睇咩post都幾乎見到佢左左右右，我寧願快手碌一頁，好過我每個post都見到show blocked user - 肥屍大隻，再加一堆reply佢嘅留言，個到講緊碌幾十頁都未碌到真正嘅討論
你bam一個肥屍 每個post至少減10個為屌肥屍嘅無質素無內容無營養留言
你bam人嘅準則係重量不重質 咁唔該你bam哂所有十連 你搬去黑洞都慳番

1000正評呢

訓教啦

唔訓
窮到仆街 要捉緊搵錢機會
要搵錢開飯
呢排實習緊又無得返工
又要比學費

基本上我無論睇乜post都有7成機會見到show blocked user 肥閪

窮得過我 我米五都冇

上面有回

所以我地打算推出 "完全封鎖"，連 Show Blocked User 都唔會見到

佢曾經有同樓主一樣方式洗版，而我地都有將佢禁言警告

呢個係身高？

分開唔同post洗 句子一樣 =ok
同一個post洗 內容不一 =禁言

明白 聽日開會時傾傾

一樣會有人quote 佢個留言...
佢根本影響討論質素

你只係連狗隻狗咋 傻西

Strong po lm

支持
財經台煩到仆街

望遠智力正常？

同意
贏個雞碎咁多就打到成個財經台都係精
Ban 9 條撚屌

連尼住=肥屍

好心連仔請都請返高質少少既員工，我搵個中五IT仔都答得好過條望遠

好囉 終於可以Block到條傻鳩自己玩單機

咁不如加大block user上限
block柒完五毛都唔知仲有冇位block quote肥屍嘅撚樣

之前有成萬九幾個投票支持bam7肥c

即係差唔多一半以上既active user 覺得比佢冒犯

Bam佢已經唔關言論自由事
係佢講既野影響到人，破壞討論

支持永久禁佢言

我𨳒你老頭
𨳒撚到我訓著左

$500*2
搖撚準備

唉，我真係唔明admin個腦咩結構
原來bam人要畀番個解釋人呢啲咁基本嘅嘢係要人提議先識做

覆此POST

1. TG Link
2. 答以下三條問題

A. 26 分鐘覆 14個帖文，算做短時間回覆大量帖文洗版嗎？

B. 有10人檢舉我就BAM 我NNYY，有10,000人檢舉肥絲大隻都唔BAM佢條撚樣，是否算做雙重標準？

C. 以上龍門任搬的情況，類似在地球上那一個國家的境況？

$500 派
2個

連仔呢單野最好講清楚
我發夢見過連登比人用ddos攻擊,好慘,好多日都上唔到,好可惜
希望呢d事唔好發生

我發夢見到
如果連囝咁串
我出去請班 programmers 寫過個 forum 佢

一齊轉場

寫過一個要人轉場唔係咁易,由其是香港多豬,慣左就好難轉
上次都係林祖舜柒得太緊要,暫時呢單未有咁爆

拿,最慘一定係連登受到攻擊,連仔又要不停救火,雖然好多deep web都有晒方法教大家點攻擊
不過我真心唔建議大家做d咁既事,等連仔交代清楚,係咪當自己做左土皇帝就以為無人奈得你可?

TG: xxxTenaciyu
a.不算
a.是
c.中國

繼續仗義疏財
$500 2份

留TG

中 $500

多謝樓主

Sorry xxxTenacity先啱

第係香港

肥西根本係連狗條女
一開波整隻垃圾icon
連狗跟住果D所謂既"民意"加上去
點知有位巴打開post投票反對既人仲多
屌你老母之後隻肥西發情期洗版

A唔算
B梗係
C蚛蟈

中
$500

完

唔清楚 但係好似係個肥肥地既女仔

反對獨裁制度
反對未審先判
反對雙重標準
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

On撚9肉撚酸到
樓主言之無物死撐 靠屌人老母已經肉酸
仲要成班乞衣仔嚟乞錢
我係連仔就ban柒埋你班蝗蟲垃圾
btw分身洗唔洗ban

我𨳒你老母親
助紂為虐
欺善怕惡

樓豬太快了

下次set 個截止時間，叫人留名抽獎

唔係廿幾歲?

連狗 望狗
你哋收咁多廣告費有冇回贈過比啲兄弟姊妹
牙joe雖然柒撚懵懵，但都識感恩

天地有正氣你兩條仆街衰到痺

快啲BAM鳩條肥仔啦 個個POST都搞事

笑撚左

繼續唔理肥絲問題
好快變第二個高登

肥絲條仆街真係好撚煩
嚴重影響討論氣氛

希望連尼住正視呢個問題
聽下用家意見
林下一個論壇如果冇用家仲係咪論壇

咁搞法好似變相自己單機？

係，完全封鎖根本治標唔治本
你睇下依家d左左右右幾多人quote
你點封？

老老豆豆係人都睇得出咩鳩肥c同連登admin有路

一開始就整新icon 俾人屌到下架
柒左一穫都唔夠

仲要捉人錯字寸柒柒懶係正義
搞到神憎鬼厭
19000張投票表決bam 9佢 admin無視

既然你地fd底就叫下佢收手啦

就算我哋block完之後連佢個名都見唔到，係咪就等同佢冇洗版先
屌你講d嘢同而家d港共官員一撚樣，畀人發現之後拆咗僭建物=冇僭建 又或者政府幫佢喺間屋外面起幅圍牆等外面d人見唔到就等於解決咗個問題
喺26分鐘內於同一個post回14次唔同嘅內容推post而個樓主投訴就要bam 咁點解個樓主自己瘋狂連續回返自己個post就唔駛bam 因為佢開post，所以個post係佢嘅，佢洗版令自己個post長期置頂就冇問題，其他人咁做就有問題
我真係唔明你哋bam人準則係咩，至少你解釋咗咁耐我都完全唔認同樓主比肥絲更值得bam
我唔覺得樓主畀人bam嗰個post嗰堆留言好有意義，但係肥絲嗰種根本完全唔係討論而係帶頭破壞討論嘅做法你哋都唔撚理，又有咩資格話樓主破壞討論然後bam佢 同港共政府一撚樣揀人嚟批鬥

Tg咗樓主啦

打手公司恐嚇連仔??

仲有前前後後

沈陣營第一百一十九期 －黃埔花園加租

樓主繼續洗版
又開分身
支持bam埋分身

推你老母咩柒頭

你個腦係咪有問題㗎 定係你嘅智商係負數
乜撚嘢叫做洗版你知唔知道㗎
我𨳒你老母臭閪仆街冚家剷啦

肥絲到今日仲存在真係得連登先做得出

我𨳒你老母臭閪仆街冚家剷
縮返落你老母個臭閪到啦柒頭

嬲豬

咁就叫洗版?

個post講股市，你貼自己俾人bam做乜鳩？
你自己之前係個post不停撩人鬧交
好多嗰個post巴打block咗你啦

仲有，單話分身一樣就要bam啦

唔算
算
蝗國

運尼住、望衰：

在商言商，都係想班客用你既產品用得開開心心

無人會想自己啲員工走出黎屌客下？

你地搞個forum出黎都係想提供服務姐

班客都係想用得開開心心，而家你個員工走出黎個個post搞事，擾亂討論秩序

仲有成20000投票既人支持bam佢，用高登全盛期上線人數(3萬-3萬8)

呢度已經佔左過大半數 admin 你仲維護佢啲乜？

唔係咁樣做PR咯囉

肥絲嗰post我記得都有好多人反對bam佢？
同埋佢犯咩版規？
冇犯版規都bam,即係民粹？

A唔算
B算
C強國

個post一定要講股票嘅咩？
所以咪話你弱智囉柒頭
你係咪輸股票輸撚到個腦都壞鳩埋

條友都反智
柒下柒下咁
賭股票實輸撚死佢

其實好簡單姐嘛

首先你cap到一張圖係全個screen都俾佢啲post霸咗（洗版定義首先係要佔據版面）

然後就要睇下嗰個係咩post，判斷你霸晒成個screen有冇干擾到討論。例如如果嗰個post係叫你一人作一句句子，你爆種一嘢諗到十句，咁係完全冇問題喎。但係好似依家咁，一個連載post，樓主更新一次嘅間隔係以小時甚至日計，咁你十幾分鐘之內連出10 post自言自語咪就係洗緊佢版囉

18000 vs 1400 叫好多人？

而家咪叫佢地私底下拆掂佢，叫佢收手囉

你有你賺錢，我地有我地上forum
Admin放隻特權人士出亂搞搞震又得？
咁樣做生意架？

街外既sales 比客投訴得多，老闆即刻炒9左佢啦，咁又叫民粹？

如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

唔緊要
最緊要有標準
我入得來玩就會尊重版規
但而家個情況係望遠話洗版就洗版
佢就係連登法律
未審先判
從來都唔知個判決標準係點

望遠講個堆bam人原因根本站唔住腳

淨係講投訴人數呢點都輸九條街啦
肥絲有成2萬個人投訴呀

仲有肥c 條撚樣，
佢必定揀第一個回覆黎回，

錯過左第一個回覆佢就扮睇唔到

咁即係咩意思呀？仲唔係有心搞亂人地個post?

咁撚黑心，人地岩岩post 就比你搞壞

連尼往條友見俾人屌就避風頭

推望衰出黎

基本上你屌樓主d咩佢都係屌你老母同話你智商負數
樓主 你咁撚低質我夠想連仔ban柒你啦
肥絲係好撚柒煩 我都block柒咗佢 但佢冇洗板係事實 冇一條例係話唔可以見post就回喎
宜家係你將一段可以一次過打晒嘅文字分開十鳩幾次打 影響人討論
仲要用個分身嚟死撐
佢地唔ban埋你呢個已經好仁慈啦

Ok sor唔知嗰差距咁多
但老細員工比喻不當
所有users都係admin老細

你話佢特權，特係邊？佢犯咗邊條版規？

肥絲目測係每個post捉人錯字，間中回多兩三個短reply駁嘴，咁點算洗版

如果無犯版規，總之多人投訴就bam，咁就係民粹

肥c係LIHKG員工

證據？
其次，就算係員工，點解員工要守另一份版規？

而家係

老闆(連尼往，望衰) 管唔掂佢地既員工

佢員工(肥c)係度搞搞震

影響班客(我地)

其實肥絲係乜身份，啲肥婆Icon係咪佢嚟

你去問下林早洩，洪非凡係咪科域盈創員工？
或者問 佢係咪高登admin默許759打手？

佢地實答唔係

有啲野唔係唔提證據，但人係有雙眼咯囉

應該係LIHKG graphic design

回應咗點解ban樓主未

同埋咩叫守另一份版規？

而家係20000幾個客投訴1名員工

不嬲連登都係紅底

咁就算係，冇犯版規點解bam？

如果真係員工，即係佢地寧願得失一些客黎推廣正字，咁咪即管反咉吓等佢地自己取捨

我個人大部分情況都冇所謂，係有啲求助post都捉真係 ，同埋有時捉錯

幫推

捉錯字，捉埋殘體都紅底？

連登狗
真係差唔多時候番娘家了

未來
二百年後都係未來

佢冇犯版規，bam冇鳩？
就係員工都一樣
正如我幫襯番自己公司，佢地都冇理由見我係員工discriminate我耍鳩我一樣

而家班客就係投左20000票同你公司講
想叫停你呢個政策呀嘛

Apple 私下減慢CPU速度，為左令部機用電耐啲

爆左出黎之後勁多人屌佢呀嘛

跟住Apple咪叫停政策囉
iOS11.3 會出番比客自己揀turn on/off

Apple 個原意都係好架

你bam乜鳩完未？

上面咪叫佢地私底下拆掂佢

Ok，叫佢到私了的話冇異議

唔好停哂，維持一定體統係好事
係有啲認真討論post就可以鬆手啲，我覺得
Btw越來越多殘體狗

bam肥絲點可以叫「政策」？
政策首先係要有個準則喺度
譬如洗版就要bam
呢啲先叫政策
bam肥絲係基於咩準則先？
多負皮就要bam？

Bam 9佢我是好歡迎的
上forum 20000幾條友dislike仲有面出黎真係第一次見

Pish肥絲真係好煩

反對
有人捉五毛殘體，長遠對嗰壇以至'本土'係好事

而家係佢捉殘體咩？

我記得都有
反正錯字都捉
捉錯別字都係好事

返高登啦你

唔好將佢人格放到咁高，係度捉左右左左右都叫捉五毛殘體

肥絲咁都無事，仲唔係選擇性執法？

*喺

小學雞回覆 講到封神咁

ok捉錯別字囉
咁都係好事

佢犯邊條法??佢有洗版?

Ban你咪ban你，你以為自己天王咩

兄台，個政策係講緊推廣正字喎⋯

個個有左字嘅post都秒回問埋右，你話呢。

客你老母咩，你有閪比錢呀，唔鐘意咪唔好想，你都on9架

首先你要有證據證明肥絲係LIHKG員工，咁你先可以話推廣正字係LIHKG嘅政策喎

跟住最新黎回就叫洗版
咁連登初期BAM撚咗巨乳人妻同Donald侵#20943佢啦

邊條版規唔俾人捉錯字
其他相關論點上面講咗好多, 你自己睇

連狗你重唔係縮頭烏龜？下下都要叫望遠覆，你係有責任感就自己堂堂正正出嚟回應啦連狗

條友係draw attention, 都唔係推廣正字，甚至令人覺得搞正字嘅人好討厭，究竟邊個有問題？
利申：反5P字

知唔知咩係LIHKG+?

你覺得LIHKG 會員唔屬於客呢個concept

咁admin 整個LIHKG+做乜鳩呀？收鳩人錢？

想？乜撚野想呀？打錯字呀撚樣

admin快撚d處理

洗版就要bam, 望遠唔該做野

而家講緊個標準呀
點撚樣先叫洗版啊你老母臭閪

26分鐘出14個貼文就叫洗版

龍門任你搬啦𨳒你老母臭閪

唔好賴人膠化，不嬲反5p嗰班都勁多剋人憎嘅小學雞

見過有post本來好正經，因為打錯咗隻字俾人“吾你老母”騎劫咗成版

正常話

連登所謂admin真係得啖笑

連登真係垃撚圾

支持樓主，平時d會員已經低質到極點，連狗再玩埋一人專政既話倒不如拉隊返舊登或者完全唔上

結論咪就係 連狗鍾意ban邊個咪ban邊個
洗撚同你解釋咩
惡撚過共產黨
In連登 we trust

屌你老母啦
無錢學人吹雞

收皮啦樓主，一開始無肥絲同大家玩連登有而家咁多人？本末倒置

連登少左你一D都唔可惜，你自爆啦撚樣

門你都未撚入
你就咪撚quote啦

派彩

我𨳒你老母臭閪
廢柴

3000 個正評
派三個 $1000

樓主繼續係財經post出金剛棒
冇人想理你, 要吠死番去站務台唔好阻撚住哂

沈陣營第一百一十九期 －黃埔花園加租

叫望遠bam埋我

留定名

樓主痴線架

本末倒置？
因為肥絲先有連登？
點講都講唔通啦
波台班友唔屌到你化唔係人

個原因就叫做喺財經post 出啲唔關財經事嘅貼文

無肥絲無連登

曲撚到圓

原因係分身
哩樣講過好多次要bam

一個post就引晒啲牛鬼蛇神鬼魅魍魎上水

分身？

夠姜就大陸用實名制用香港身分證來登記

話你戇鳩怕你嬲

你d大種乞兒會閪買咩
你唔好唔記得你一開頭同意個份合同寫乜，睇清楚裡面嘅內容再返嚟吠

痴撚線
咁波台d即討post係唔係要ban哂

啲錢只係包冇廣告咋

唔洗扯開話題
起碼你哩兩個account就應該bam啦

咪撚煩住阿叔炒野
係財經台見到你又喺到貼垃圾就一定投訴你

原來賣廣告佢冇收錢既

走住黎𨳒

樓豬生得好撚英俊

g持
煩膠一個都不能鳩多

認真 覺得連狗同肥絲一定有關係
根本就係雙重標準

支持ban柒肥絲

連狗 望狗
夠姜你就BAM埋我

bam撚曬兩條柒頭

夠姜你就自爆廢柴
我𨳒你老母臭閪
縮返入你老母個臭閪窿啦

幫你推3000
Tg: PierrotsLastLaugh

一開頭就整個肥婆icon 就知係有關係

樓豬無撚得用，用個柒名分身上連燈陰厹囉

當時好似千幾個正評 睇落好似幾受歡迎
連囝咪中招 將套ICON上架囉

BTW 講起套icon 前排南極灰熊( ) 好似幫個幾位整icon嘅user爭取到永久VIP

肥絲好似都有份

好撚match呀𨳒你老母

唔係話阻住阿叔你炒野咩

連尼住隻撚樣長毛合成獸係咪幫緊佢個愛滋老母拉客唔得閒回應？

唔撚夠我講就人身攻擊

有錢周鳩周鳩圍派又唔做嘢成撚上連燈擦存生，我係樓豬喎，唔死都無撚用啦癈柴

嬲嬲豬呀
開市啦走啦你老母臭閪

支持連尼住兩個都bam撚曬

嬲嬲豬呀用個柒名上連燈

Bam埋你就好笑

唔撚夠我講就人身攻擊

小學雞

3000正評派 $1,000 三張
絕不走數

收皮啦，死廢老，就算個人唔老，你思想都老

係你客我老母，否定會員係客人呀，仲要大鳩我問上網係咪要比錢

你唔撚知LIHKG玩收費會員，我就同你講

你就係度轉移視線，話人大種乞兒

你又有俾錢上呀？你老母就比錢有得上

你就係乞兒咋廢老

柒左就算啦

最搞事係你兩個柒頭
bam咪bam囉我唔好似你條白痴咁無得上嬲嬲豬囉##b

樓主原本個ac

歸一兄

琴晚個一千正評呢

洗版就要bam, 望遠唔該做野

留名先

差443正

bam肥屍先啦屌你老母

Lm加正皮

幫推
連狗暴政人人得而誅之

樓主好有錢 咁多錢派

差400 正皮

為正義
義不容辭

bam撚咗肥屍條煩膠喇

Im

唔bam左條煩膠佢
派一皮都冇撚用啦

系你老母

要禁 咁全部推post 啲人全部都要禁言啦
無禁姐係大細超

下下唔只十連推

屌得好！

G持bam7肥屍

連登有愛有正義

差300正評

咁多人支持都唔ban肥絲係咩居心

Push

肥絲同連仔一定有親，俾著其他人佢晨早處理左。
再睇埋肥絲icon件事，個post千鬆啲正評就有套專用icon。
你話俾我聽佢地無關係，我就唔信啦。

[member]樓主 我想入你TG 阿/member]

認真咩
我睇樓主個post完全唔覺洗版
相反肥絲每個post見到佢留on9comment 仲煩
個bam肥絲post咁多人支持都可以坐視不理
至少都出警告啦
真係好失望
咁多5p 煩膠拖低哂連登討論質素唔處理
小學雞泛濫 低質討論都係自己攞黎

呢一方面真係連尼住能力不足

差200

咁你有冇比錢買？

證明左連仔雙重標準

一3000正皮就自po tg
定等你問野 答完先得？

三條問題
先到先得

支持bam肥絲，低質user
就算佢冇犯規，留佢係到都拉低成個連登質素

真痴線佬
癲過波台班太監一百倍

差 139

怒髮衝冠，憑闌處，瀟瀟雨歇。

抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。

三十功名塵與土，八千里路雲和月。

莫等閒，白了少年頭，空悲切。

靖康恥，猶未雪；

臣子恨，何時滅。

駕長車踏破賀蘭山缺。

壯志饑餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。

待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

G持bam肥閪大隻

差103正

G持

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

出黎呀懦夫/size=6]

[size=6]派你隻狗出嚟望閪

想打發我？

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

出黎呀懦夫

派你隻狗望閪出嚟

想打發我？

屌你老母admin ban撚左個肥絲大隻先啦
個個post都見到佢條肥閪係到問左問右真係煩撚到仆街

樓豬好有毅力

算唔算洗版啊
我𨳒你老母臭閪

支持bam鳩肥絲

屌你

g持 幾時1001

睇到喊jor

算
仲見到你又係財經台洗

$1,000*3

1. TG LINK
2. 回答以下問題

A. 什麼是 NEWAGE？
B. 道教中太上三清是什麼關係？各負責什麼？
C. 中國五千年歷史，誰人是您最欣賞的將軍和皇帝？為什麼

先到先得

3000了

BAM我七日丫廢物

咁難

先到先得！
重賞之下必有勇夫

xxxTenacity
新紀元
世界創造之初的大神
岳飛 勁 成吉思汗 勁

新時代
三清，道教的三位至高神。总称为“虚无自然大罗三清三境三宝天尊”，指道教所尊的玉清、上清、太清三清胜境，也指居于三清胜境的三位尊神，即：
玉清圣境无上开化首登盘古元始天尊、上清真境太卫玉晨大道灵宝天尊、太清境三教宗师混元皇帝太上老君道德天尊。
《崆峒问答》曰“玉清、上清、太清。乃一生二，二生三，三生万物之义，三清代表大道生成规律。
道教是以“道”为最高信仰，以“太上老君”为最高神的宗教！
太上老君，大道之主宰，万教之祖，历劫度人，隐显莫测，应号无穷：
太上老君乃无极界最高统帅，道祖太虚无极，难名之神，强名曰道。
太上老君散形为先天一气，聚形为无极道身。
一气化三清；天皇时号万法天师；地皇时号玄中大法师；人皇时号盘古先生；巢皇、燧皇时号洪涯太清道祖或洪钧老祖；伏羲时号郁华子或郁宓子；神农时号大成子；黄帝时号广成子......[1]
太上忘情，主宰大千。一生二，二生三，三生万，万归一。
道，非常道；名，非常名；玄，非常玄。
万教内中道为尊，上古原是天地根；生仙生佛生世界，立玄化胡定乾坤。
岳飛 忠義
朱元璋 乞衣變皇帝

精神病組織
玉青上青太青。元始靈寶道德
習近平，唯一一個可以倒退咁多年

Wing1368
新紀元
世界創造之初的大神
岳飛 勁 成吉思汗 勁

新紀元 錯

Q1 錯

Q3欠將軍

xxxTenacity
去中心化的社會現象
世界創造之初的大神
岳飛 勁 成吉思汗 勁

一種去中心化既社會現象
世界創造之初的大神
岳飛 勁 成吉思汗 勁

Q1 Q2 錯

拆解王？

岳飛
因為夠屈機
不屈不撓

Q1精神病組織？

xxxTenacity
精神病組織
世界創造之初的大神
岳飛 勁 成吉思汗 勁

Wing1368
新时代运动（英语：New Age Movement），是一种去中心化的社会现象，起源于1970至80年西方的社会与宗教运动。新纪元运动所涉及的层面极广，涵盖了神秘学、替代疗法，并吸收世界各个宗教的元素以及环境保护主义。它对于培养精神层面的事物采取了较为折衷且个人化的途径，排拒主流的观念。另外，自我心灵（self-spirituality）、新心灵（New spirituality）以及身-心-灵（Mind-body-spirit）等词汇指的都是新纪元思想[1][2]。“文化创造（Cultural Creative）”与“新范型（New Paradigm）”也都是新纪元的用语。
三清，道教的三位至高神。总称为“虚无自然大罗三清三境三宝天尊”，指道教所尊的玉清、上清、太清三清胜境，也指居于三清胜境的三位尊神，即：
玉清圣境无上开化首登盘古元始天尊、上清真境太卫玉晨大道灵宝天尊、太清境三教宗师混元皇帝太上老君道德天尊。
《崆峒问答》曰“玉清、上清、太清。乃一生二，二生三，三生万物之义，三清代表大道生成规律。
道教是以“道”为最高信仰，以“太上老君”为最高神的宗教！
太上老君，大道之主宰，万教之祖，历劫度人，隐显莫测，应号无穷：
太上老君乃无极界最高统帅，道祖太虚无极，难名之神，强名曰道。
太上老君散形为先天一气，聚形为无极道身。
一气化三清；天皇时号万法天师；地皇时号玄中大法师；人皇时号盘古先生；巢皇、燧皇时号洪涯太清道祖或洪钧老祖；伏羲时号郁华子或郁宓子；神农时号大成子；黄帝时号广成子......[1]
太上忘情，主宰大千。一生二，二生三，三生万，万归一。
道，非常道；名，非常名；玄，非常玄。
万教内中道为尊，上古原是天地根；生仙生佛生世界，立玄化胡定乾坤。
岳飛 忠義
朱元璋 乞衣變皇帝

中

第一個派彩

Q2 錯

精神病組織
玉青上青太青。元始靈寶道德
岳飛 勁 成吉思汗 勁

三清，道教的三位至高神。总称为“虚无自然大罗三清三境三宝天尊”，指道教所尊的玉清、上清、太清三清胜境，也指居于三清胜境的三位尊神，即：
玉清圣境无上开化首登盘古元始天尊、上清真境太卫玉晨大道灵宝天尊、太清境三教宗师混元皇帝太上老君道德天尊。
《崆峒问答》曰“玉清、上清、太清。乃一生二，二生三，三生万物之义，三清代表大道生成规律。
道教是以“道”为最高信仰，以“太上老君”为最高神的宗教！
太上老君，大道之主宰，万教之祖，历劫度人，隐显莫测，应号无穷：
太上老君乃无极界最高统帅，道祖太虚无极，难名之神，强名曰道。
太上老君散形为先天一气，聚形为无极道身。
一气化三清；天皇时号万法天师；地皇时号玄中大法师；人皇时号盘古先生；巢皇、燧皇时号洪涯太清道祖或洪钧老祖；伏羲时号郁华子或郁宓子；神农时号大成子；黄帝时号广成子......[1]
太上忘情，主宰大千。一生二，二生三，三生万，万归一。
道，非常道；名，非常名；玄，非常玄。
万教内中道为尊，上古原是天地根；生仙生佛生世界，立玄化胡定乾坤。

精神病組織

1. @amoonshapedpool

2.
A. 神秘學 著重精神層面
B. 創造世界嘅三神 玉清：元始，上清：靈寶，太清：道德
C. 漢文帝，與民休息；項羽

中 第二個派

殘體

FOUL

xxxTeacity
精神病組織
玉青上青太青。元始靈寶道德
岳飛 勁 成吉思汗 勁

中 第三個派

完

eddie234
精神病組織
玉青上青太青 元始靈寶道德
秦始王 起長城 毛澤東 勁

我第二喎

肥絲大隻根本係連尼住棋下既一隻媒

殘體
取消資格

算吧啦無就無嫁啦
叫返admin處理肥絲單野好過啦

正義必須彰顯

仲有冇

推爆 POST1
POST2 再玩過

10,000 正皮派 $10,000
走數我仆街冚家剷

好柒

有冇限時一二百派下

ERICA

派一個 $100
唔洗答問題

1. TG LINK

岳飛 勁 成吉思汗 勁

中

屌 copy錯

笑死

仲係殘體

推，錢你派俾其他人，我淨係想煩膠肥絲消失。

無copy錯就攞100了

連狗望狗

樓主差唔多要開定啦？

其實你係咁派錢做乜 勁似啲建制派錢搵人遊行做勢

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

關你撚事 就算唔派都萬幾個人想bam肥絲啦

推爆POST1

兄弟轉場

有無另一個登可以上

膠登囉
掟石
襯上年613用普通EMAIL申請咗個ac

天佑我城
天佑我城
天佑我城